cocktails 除左攻 其實係防

Cocktails 我明白好多人都未沖破心理關口到用cocktails
但唔該 唔用都要預備
因為可以擋路俾手足走阿
中間話走就走 屌前面冇曬support
今晚如果有cocktails 封橋路俾手足走
洗撚驚狗沖 分分鐘俾我地嚇走
利申 今日見元朗咁
真係想飲cocktails 了

光復香港 時代革命

推

推阿

Cocktails

Zz

Zzz

Zzzzz

Zzzz